舊經濟股係唔係已經玩完？

好似唔需要舊經濟股咁樣 全世界最需要科網股就可以生存

係

加埋疫情下啲資金更加唔會流入實業

睇下2年後

舊經濟係必需 點會收皮

無左泡沫

放心 舊經濟都冇hsbc 份

你個名同我個名

大家都係舊經濟既炮灰

炒返起個時你先會醒起冇實體經濟科網都會收皮

日日跌，科網股日日破頂好似無限賺錢咁樣

錢係流去搵到錢嘅地方，舊經濟依家唔掂咪流走

疫情完就會調轉

每次升市都係煲一個theme出嚟喪追㗎啦，唔通有電動車有網購就唔洗旅遊零售銀行？ 最近啲錢去追唔受疫情影響嘅股咪會咁囉，舊經濟股以前間唔中咪又係跌到仆街，俾啲時間就會上返嚟啦，爆升就無份㗎啦，淨係要佢升返無問題嘅（除咗隻匯豐）

新經濟靠增長舊經濟靠穩定
大大聲贏同靜靜地贏既分別姐

PM MO 一日有煙鏟都日日賺

我都諗緊係咪時候買返啲國泰

因為連登仔眼中舊經濟股得匯豐 823 個世界咁大 識睇都知好多股都抵玩

成手舊經濟股仲要日日睇住批科網股爆升，心疼到⋯

same

係好撚灰，所以最好平衡，一半一半
匯豐係好抵買，但買左唔升無用，不如分一半買新經濟

依家仲追？我每日都係買同唔買中間掙扎☹️

005 買啊

我都係

兩種玩法來 買舊經濟如果唔係估值低你想坐火箭緊係無可能

香港有幾多公司定價係連通脹都跟唔到？
人工愈來愈貴，錢愈來愈唔值錢，但機票愈來愈平
要買舊經濟我都唔會買航空股

美國啲舊經濟其實都升得唔錯，WMT，Costco，American Tower，Clorox....你唔好淨係睇匯豐呢啲垃圾

買一股，心理會平衡啲

港股已經玩完

已經入定航空、軍工、零售股對沖科技股風險

玩完好耐啦

你訓左幾耐？

唔收皮

不過跌左一半咁解姐

匯豐都未收皮啦

唔會收皮啦
科技收皮後, 舊經濟就會上返, 不過仲要等

好似大家唔駛用煤氣，用電個啲

我2邊都有

股票係買預期㗎
煤氣/電力係日日都要用呀，但如果預期未來盈利無增長，股價都唔會上去

你係咪攪錯左啲野
股價跌同低唔代表佢會收皮

BTI 點睇

煤氣真係唔需要用喎

好多人已經冇用

樓唔跌唔多地產股殘極都有個譜掛

準入市接貨

都好，甘買咩好呀？

BTI減左派息
PM 派息穩定 所以股價都反映左

巴打 接乜嘢

遊輪股唔洗諗

但仲有好多一定要用都無點郁，得跌

823今日發威

係咪第三次世界大戰完
人類滅亡再過返5千年果陣？

之前3仔升到tesla咁既樣你唔計？
仲有隻823 就係香港版appl

連登吹到勁過股王